我諗而家需要核平一半支那, 班支那人先唔會再發癲

班癲佬唔見官材唔流眼淚